動物台個問題再搞唔掂，遲早迫走d人

或者動物台d人數唔好重要，but容忍一隻畜生必然出第三第四隻係其他台

站務台都畀人霸埋
爭啲睇唔到你個post呀

支持bam柒3020

點解當初bam文學少女個陣唔順手bam埋正身架

垃圾連狗

文學少女分身原來已經被bam?

yes
都唔順手ban埋3020
垃圾連狗 話你呀望

好

動物台小眾野不了

不是

推

唔准

唔得

真

高登比佢霸左都唔心足

成日覺得佢收指示，迫d人返去

搞完動物台
開始搞埋其他

進攻其他台

應該咁講
一直都有搞其他台 冇浮上水面咁解 我地睇唔到唔知
不過佢依家自爆就.................

佢玩野先

搞咁多野為開post
都痴痴地

小氣簿越加越大本

# is watching u